［你問我答］係dbp脫毛脫左4年

講少少背景先
自己係一個好貪小便宜既人
以前年少無知既時候見到$388
（無錯個陣$388 3個細部位 知道轉$333之後好dum 心）
諗住試下
一試就試左4年
一直有被sale
但4年來無比過錢join 其他任何course
4年付出比呢間店只有$388
（雖然我都知自己洩底左）
我仲有join yxx bxxxxy 同axxxx
有野想知再問

個陣最主要想脫underarm
其餘兩個亂揀 手指同上唇

講真呢啲post冇圖真係好難討論

你想要咩圖同討論d咩啊

討論你個underarms

你想知d咩？

我都係DBP脫緊兩三年 個時細個唔識 比左錢脫$388 小腿 仲要買埋個大腿 都唔平
因為我已經脫左一年 佢話第二年開始我要兩個月先黎一次 咁都算 打後每次上去態度都勁差 有一排我d毛生得好快 又變返好粗 佢是但話我有毛囊閉塞 話係咁架啦 心諗我揀撚錯店
咁岩尋日先上去做 求求奇奇 碌兩碌就算
最on9 係tick張紙 有5個揀
'非常好' '好' '普通' 'xx' 'xx'
咁我揀左普通 佢地勁緊張 拉左我去間房仔到問我係咪不滿 係咪整傷左 又話好先係合格 揀普通要寫報告 揀個中立都要咁煩

我都想係呢間試下丫, 平時佢sell平均會sell幾耐?

我試過最長比佢sell 一個鐘到
通常用問下屋企人先
自己暫時無呢個需要做藉口
企硬通常sell左陣就唔會show你
始終佢大公司無咁多時間sell
不如去sell其他客好過

係架 佢地要寫報告 我有次話趕時間佢同我拖住黎做又係咁sell我我都比左個中立佢
之後我直接同佢講
你地做野做太慢 搞到我約人遲到啦

我都係 佢脫大腿小腿 中間唔脫 加咗錢脫膝頭哥附近 諗翻都覺得好似好唔抵